# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-10 00:31-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-21 03:43+0200\n"
"Last-Translator: lite <litekok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.5\n"

#: activity/activity.info:2
msgid "SimpleGraph"
msgstr "图表"

#: activity.py:131
msgid "Save as image"
msgstr "另存为图像"

#: activity.py:138
msgid "Read StopWatch data"
msgstr "读取秒表数据"

#: activity.py:144
msgid "Read Measure data"
msgstr "读取测量数据"

#: activity.py:163
msgid "Add a value"
msgstr "添加数值"

#: activity.py:169
msgid "Remove the selected value"
msgstr "删除选中的数值"

#: activity.py:180
msgid "Vertical Bar Chart"
msgstr "垂直柱图"

#: activity.py:188
msgid "Horizontal Bar Chart"
msgstr "水平柱图"

#: activity.py:195
msgid "Line Chart"
msgstr "线图"

#: activity.py:202
msgid "Pie Chart"
msgstr "饼图"

#: activity.py:223
msgid "Chart Color"
msgstr "图表颜色"

#: activity.py:229
msgid "Line Color"
msgstr "线条颜色"

#: activity.py:244
msgid "Horizontal label..."
msgstr "水平标签..."

#: activity.py:258
msgid "Vertical label..."
msgstr "垂直标签..."

#: activity.py:273
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏显示"

#: activity.py:494
msgid "Invalid object"
msgstr "无效的对象"

#: activity.py:496
#, python-format
msgid "The selected object must be a %s file"
msgstr "选定的对象必须是一个%s文件"

#: activity.py:499 activity.py:726
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: activity.py:531 readers.py:62
msgid "StopWatch"
msgstr "秒表"

#: activity.py:543
msgid "Measure"
msgstr "测量"

#: activity.py:645
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: activity.py:656
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: activity.py:721
msgid "Invalid Value"
msgstr "无效数值"

#: activity.py:723
msgid "The value must be a number (integer or decimal)"
msgstr "该值必须是一个数字（整数或小数）"

#: helpbutton.py:36
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: readers.py:41
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: readers.py:51
msgid "Mark"
msgstr "标记"

#: readers.py:126
msgid "Values"
msgstr "数值"

#: readers.py:127
msgid "Samples"
msgstr "示例"

#: simplegraphhelp.py:12
msgid "Basic usage"
msgstr "基本用法"

#: simplegraphhelp.py:13
msgid "First you need add data to create the graph"
msgstr "请先添加数据，创建该图表"

#: simplegraphhelp.py:14
msgid "You can add data with this button"
msgstr "你可以用该按钮添加数据"

#: simplegraphhelp.py:16
msgid "...or remove data with this button"
msgstr "...或用该按钮删除数据"

#: simplegraphhelp.py:18
msgid "To change the graph title, just change the activity title"
msgstr "要更改图表标题，只需更改活动标题"

#: simplegraphhelp.py:20
msgid "Next you can change the type of graph"
msgstr "接下来，你可以改变图表类型"

#: simplegraphhelp.py:21
msgid "Vertical bars"
msgstr "垂直条"

#: simplegraphhelp.py:22
msgid "Horizontal bars"
msgstr "水平条"

#: simplegraphhelp.py:23
msgid "Lines"
msgstr "线条"

#: simplegraphhelp.py:24
msgid "Pie"
msgstr "饼"

#: simplegraphhelp.py:26
msgid "Configs"
msgstr "配置"

#: simplegraphhelp.py:27
msgid ""
"You can change the colors or the horizontal and vertical labels in the "
"configs toolbar"
msgstr "您可以更改配置工具栏中颜色或水平和垂直的标签"

#: simplegraphhelp.py:30
msgid "Saving as an image"
msgstr "另存为一个图像"

#: simplegraphhelp.py:31
msgid "In the activity toolbar you have button to save the graph as an image"
msgstr "活动工具栏中有把图表保存为图像的按钮"

#: simplegraphhelp.py:34
msgid "Reading data from other activities"
msgstr "从其他活动中读取数据"

#: simplegraphhelp.py:35
msgid ""
"In the activity toolbar you have buttons to read data from other activities"
msgstr "活动工具栏中有从其他活动读取数据的按钮"

#: simplegraphhelp.py:36
msgid "You can use times measured in the StopWatch activity"
msgstr "您可以使用秒表活动测量时间"

#: simplegraphhelp.py:37
msgid "...or data from the Measure activity"
msgstr "...或测量活动中的数据"
